[屯元天]召喚所有想踩Roller既面孔

唔知有冇人有興趣踩ROLLER/一直都有踩 只不過以前屯門區搵唔到人踩而迫不得已去其他地方搵人踩呢?

可能以前係咁 但係而家你絕不孤單
我以前都係成日一個人玩 因為完全搵唔到志同道合既人
但係當我每日無間斷都落去玩既時候 開始識到一班踩ROLLER既人
根住我地自己再開左個ROLLER GROUP
一開始只係得小貓三四隻 但係而家係我們大家既努力之下已經不斷壯大
唔同時段 只要唔落雨都好大機會搵到人踩

如果你係住屯門 而因為返工/學業或者其他因素覺得出去周圍踩好麻煩既話 歡迎你加入我地
因為屯門人而家再不孤單

我地係一班業餘而且對ROLLER有熱誠既人
簡單D黎講即係業餘發燒友
每晚係個埸到傾下計 HEA下 周圍踩吹下風 去食下野
所以我地唔會有架子 唔會SELL你地買野 唔會SELL你地入班
只要你肯學 我地肯教 只不過唔係好專業 但係足夠你踩街跑街
係我地個GROUP到既人好多一開始都係新手 我親眼睇住佢地不斷進步
由一開始只係兩三條友踩街 到而家最多有十六七個人一齊踩
亦都歡迎各種模式既玩法 大家可以一齊交流下
暫時平花剎車跳同踩街都各有人玩 另外亦都有定期既踩街團 係香港周圍踩

有興趣既請PM我留低你既電話+點叫你 我會加你入我地既GROUP
希望係真心玩 而唔係當我地個GROUP係5P交友GROUP 呢類人會直接踢
同埋加完唔出黎玩/係咁賣廣告既煩膠一樣會踢

亦都歡迎其他區既人有興趣一齊黎玩下 因為最近都加左唔少天水圍既人
大家都玩得好開心

如果你有朋友係住屯門又或者屯門附近
而又自己玩緊/覺得周圍去好煩
希望你可以比呢個POST佢睇 考慮黎唔黎JOIN我地
因為見到最近有D流浪ROLLER友 如果想既話歡迎黎一齊玩
不過想自己一兩個FD玩都冇所謂 如果想JOIN就直接踩入黎啦
想學野我地會教你

我地每個星期五晚只要天氣好既話都會有聚會 時間大約係九點半左右

Q&A

Q: ROLLER係咪有好多種唔同玩法?

A: 無錯 ROLLER除左就咁勁踩之外仲有好多玩法

呢種係X-GAME 定極限

呢種係花式過樁(Slalom)

呢種係花式剎車 (Slide)

踩街都可以踩得好型

Q: 如果我想學花式既話應該去邊到?

A: 基本上上面既片簡單既花式我地都可以教到你(例如簡單既平花 踩街既跳轉180度/360度) 所以如果你不求專業 只係業餘興趣間唔中先會玩下既可以JOIN我地 簡單既平花我地都有幾個人練緊 我自己本身玩開剎車不過練到悶悶地都開始練平花 有興趣可以黎一齊學或者高手黎指教下我地呢班新人

剎車方面因為香港冇咩人玩 而小弟亦都好不幸既鐘意玩呢樣野 所以都好努力學緊 如果搵唔到人教你既話歡迎黎搵我教你 或者另外約個時間出黎一齊交流下 剎車方面如果我地都教你唔到你就要返大陸學了

Q: 玩ROLLER危唔危險架?

A: 其他唔危險 只要你戴足護具( 護手 護膝 護肘) 如果你仲係驚死既可以戴埋頭盔同籃球果種防跌褲 咁樣你想傷都難

Q: 如果有時我想自己玩既話應該如何入手?

A: 呢段鬼佬片有齊哂咁多基本野 如果你黎問既話我地可以親自示範比你睇同直接教你

Q: ROLLER係咪廢青夜青先會玩?因為比我既印象唔太好

A: 我地有D人會食煙 講粗口 但係人品唔會差得去邊 各行各業既人都有
有裝修佬 文員仔 打政府工既人 炒散 中學生 大學生等等 或者我地唔係返咩專業既工 但係對於一樣業餘既興趣黎講呢樣野我覺得唔太重要

Q: 踩ROLLER係咪冇可能係街到踩既呢?

A: 絕對踩到 正如上面條片一樣 我地有時候都會周圍街 不過有D技巧一定要學 例如T剎 轉彎等等 令到你同埋其他行人可以安全D
雖然香港又窄又多人 但係我地主要係夜晚踩 所以人都唔會多得去邊

Q: 你地會唔會好小圈子?又或者排斥其他人?

A: 如果你係肯踩肯學就一定可以融入到我地 如果少出聲果D我地都會盡量去R下水吹 只不過我自己係真毒向左走向右走 所以有時都唔係好敢去R水吹

如果有興趣既歡迎所有人黎一齊玩 我地每個星期五晚都會有聚會 我通常都會去練SLIDE 都有人練平花 歡迎你黎一齊

有其他關於ROLLER方面既問題都可以係到問 我會盡量答你
有興趣一齊既就PM我你既電話
唔想比電話可以直接星期五晚一齊黎玩

Q: 如果我要買鞋應該去邊到?

A: 係淘寶買最平四五百就有交易 鞋碼方面好少會比錯 最多只會錯色
如果你唔放心就可以係pro skate買 因為可以試鞋 岩心水先買
最後都係睇你自己點簡

點去ROLLER埸?

屯門西鐵站B出口(輕鐵屯門站)
下面會有一條單車徑

之後一路行到盡頭就會見到
認到條單車徑就可以一路行到 幾方便下

我地自己既PAGE:
第一條宣傳片:

落手落腳拍比起想像中難好多 所以有好多改善既空間
不過我地會努力 應該係呢年會再拍多一條

自家出品既中級剎車片

C級 花式剎車-Savanna

C級 花式剎車-Acid Toe Wheeling

B級 花式剎車-Toe Toe Unity

A級 花式剎車-Toe Toe Cross Parallel

B級 花式剎車-Back Slide

A級 花式剎車-變態恩歲

輕鬆片

輕鬆片

都係d剎程普通既花式 之前去左維園roller埸玩興起拍左幾段
之後會再拍多d

有咩問題PM問又得 呢到問又得 係PAGE PM我地都得 (想睇本土出產既剎車片可以留名叫我地試一試 不過有好多都唔得 因為我地唔識 來來去去都係果幾招扮叉燒仔)
CD ROM可以係FB PAGE到PM

如果有家長想搵人教下自己既仔女玩ROLLER
或者團體/學校有興趣搞個ROLLER興趣班都可以聯絡我
我可以每個星期抽一兩個鐘唔收錢免費教 因為我自己仲讀緊書同每星期有幾晚要固定去練習 所以時間唔多
另外我地亦都可以幫你地訂埋鞋/成套裝備 比唔同地方同鋪頭既價你地參考 唔會抽水 (因為有FD搞開呢D 所以要買好方便 當然緊係要你地自己比返錢 )

留名

Support
雖然冇玩

lihkg 冇pm, 點入
想玩一段日子, 但無從入手

你可以去FB page TM Roller Skate 度pm 我地

細個第一次踩 諗住向前冼 點知就一下仆向後鄧親個屎忽
跟住以後唔敢玩

想學留名

唔緊要，仆街係我地日常黎
入到場仆街無人笑你
除非係本身懶型結果炒落地

上我地Facebook page: TM Roller Skate 就可以聯絡到我地

冇玩好耐留個名先

同單車一樣學過就好易上返手